黑警恐嚇 連人地like你ig 嘅相都唔得？

我真係好撚驚

like都唔俾 做咩啫好驚呀？

班狗已經草木皆兵

搵左起底組未

笑死ip

Admin喺德國，去德國拉人

仲陰9人

行得正企得正 無犯法 怕咩？

建議有精神問題例如被害妄想症請及早求醫

身有屎就縮番入去老母閪咪鬼吠啦

企開D啦 dllm 死黑警

想同未結婚又無仔女既阿蛇，瘋狂同性性行為

老豆搵仔

睇黎阿sir好驚

笑撚死阿sir都知自己犯眾憎？

Gay

咁樣屌人分分鐘本身中立都變咗反警

平生不作虧心事 半夜敲門也不驚

阿sir我好驚啊

係呀 每個黑警上網出街都自己小心
最好唔好結婚 唔好生仔 因為被人叫得暴徒就一定禍及妻兒

我講黑警咋 咩恐嚇毆打 勾結鄉黑 知法犯法
唔係講熟讀警察通例 知法執法果堆好警察呀

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對，點自辯黎全身裝黎食野。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

班狗咁撚驚咪唔好用social media

阿蛇講明同人地慢慢玩明顯的性暗示

對家淆底啊！

好撚驚喎

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

民事起訴

佢寫出黎自已又唔尷尬嗰下犀利

我真係好撚驚 你呢

有無名啊 我又去like下

笑死 popo自己法律都唔識學人玩

條垃圾嚇鬼咩on9仔

on9警犬

轉介精神科

白癡毅進

佢可能有D誤會，比個電話黎
大家溝通下

真係毅進智力

推到趙sir 仆街啦

Like 都唔得

屌 李蛇堂堂指閪官都要出動，呢排真忙

可想而知班傻仔壓力幾大
人地LIKE佢張相都估人擺佢上網

推

咩事

應該即刻like曬佢d相

過街老鼠 通街都係仇家

完全精神病

趙sir個邏輯大概係

人地like張相就妄想症以為比人害

自己冇老婆仔女 唔驚比人起底

但忘記左自己身邊總有認識自己既人

例如讀邊間中學 教過自己既老師 兄弟姊妹等等

壓力爆煲
應該已痴左線

警黑好鐘意FF人大佢

係咪顛咗

心虛呀嘛
仲話好彩無老婆仔女
你依一世都唔會有
無人想比狗屌
無人想同你配種

飲凍L水飲到傻左

班狗驚到

一齊like佢最舊張相會點

開佢電話號碼啦

不過我提提你
而家d人好無人性
係咩意思丫？

戇鳩 明明自己放上ig又屌人又盛

Like都犯法 佢不如close咗個ig佢喇

咁驚就咪用social media啦

GAY警

方向正確

點解咁低智都要覆佢，如果係我，我會打曬冷震。不過唔係驚而打冷震，而係覺得佢講d 野好柒唉，執法人員

like相都拉架阿蛇?
我真係好撚驚.gif

風聲鶴唳 lol

成班有槍嘅精神病人！！

IP......

趙sir 好大壓力下 del 埋IG lo 反正都del左FB

咁就真係要睇下啲相
先知你係咪搞到阿趙sir啦

狗邊有人性架？

開埋佢老冧 使乜油左佢？

識一兩個唔熟做警察中學同學己經del晒所有相

民事起訴又關科技罪案調查科咩事？係咪已經有唔少警察用科技罪案調查科作私人用途？好不安，係咪要報icac

狗真係冇腦

係有證據就做野啦
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

瘋了瘋了

A207?

Like都犯法呀？
定宜家警隊制定法律呀？

放個ig出黎大家一齊like啦 我支持警黑合作架 你地無做錯到

笑死人咩

唔驚就唔洗專登WHATSAPP 人咁麻煩啦

黑警熱狗化

真係柒開有條路

越細隻既狗吠得越大聲。因為佢知道自己細粒要保護自己。其實佢驚到仆街冚家剷

黃大仙嘛

輔警都咁撚惡

妄想

趙sir你真係痴撚線
有證據咪告人囉
唔好得個講呀廢柴

Like 一 like 當證據

問返佢咁你有老豆老母嘛，死剩種咩？

刑事民事都分唔清，警察來？
定係想公器私用？支持你報恐嚇

香港警察
狗屎垃圾

佢可以track到d咩

Ip 都唔洗check

不過你實有叫雞約爆房囉

條差佬岸鳩到

真係好彩佢未結婚無仔女，應該話唔會有

好撚驚呀啊sir

科技罪案好勁
fbi都解鎖唔到iphone
你班垃圾咪打飛機

應該唔好覆
等佢自己疑神疑鬼成日

唔想比人like, post ig 把撚？

東方昇

開名啦

查ip叫做好勁？

條友真係唔識過噃

毅進仔係咁上下

D狗真係ON9架喎

擺上黎啦 乜撚野事like 都唔撚得

輔警炸，狗既最低人仕

唔好同黑警講人話啦

科技罪案組係咪用新科技犯罪架？

未結婚同無仔女
好想知佢係咪石頭爆出黎

嗚呀阿蛇好有型呀好驚呀?

精神緊張，要睇醫生架啦

同佢講句等你好消息咪得
咪又係得把口

佢來咪幫下佢

LMAO

笑撚死人咩散仔

果然係警政府

推啦

一定唔好開電話，一定無野講，搵律師，咁就無事

我信有check ip呢件事嘅
但我就唔信突登搞一個ig like左佢嘅人ip

死黑警驚俾人like ig相咪唔好玩

果然係智商有問題先會做警察

黑警話十倍奉還
咁係咪即係俾返10個like佢

邊度有講佢係輔警？

屌佢老味 真係無撚腦架

啲相留返比自己打飛機啦叫
唔好有證據先告 無證據都叫佢告下你

真係新秩序
比個LIKE都要用民事追討

屌你又話屈你 like你又話拉你

老豆搵仔一早已經起咗佢
#20x （趙sir）

推一推
齊搵佢

like 相都要捉，係咪要用抖音同微博先無事

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

Push

我都想報警拉曬負皮我啲友仔

趙sir驚撚到杯弓蛇影咁
唉唔講四字成語啦
偽進仔淨係識屌你老母

Like 下都民事

望兩眼刑事啦咁

同佢講野分分鐘打靶

強烈建議重組香港司法，執法同檢控分開部門處理

學術討論：想從民事途徑入手 Privacy torts有好幾種，唔知佢想用邊種，我估係wrongful publication of private facts啦下。

P v D [2000] 普通法法庭定左四大元素：

1 所指控嘅資訊洩露係公開洩露，而唔係私人洩露
2 洩露嘅資訊係私人資訊，唔係已公開嘅資訊
3 所公開嘅資訊對嘅一個客觀合理嘅人黎講屬於高度冒犯性質
4 如果有公眾利益原因，法庭可以考慮所指控嘅洩露是否可以被辯解。
然後Hosking v Runting [2009]將四項元素精簡成兩個：
1 原告對於相關個人資料有合理嘅私隱期待。
2 一個合理客觀嘅人站係當事人嘅角度，公開其資料係高度冒犯性質。

而家逐點拆解：

1 個Instagram本身係公開俾人睇嘅話，你好難話你有合理私隱期待大家唔會睇你嘅嘢。Andrew v Television New Zealand Ltd [2009] 其中法官話過，對於係公眾地方發生嘅事情，好難將件事講成私人事件。網絡世界包括社交網絡本身就係一個網絡公眾地方，你無set 私人設定唔可以怪人like你

2 係截圖入面，我睇唔到點解like下posts等於公開資料

3 假設上述條件都成立，我地進一步討論高度冒犯性質，普通法強調所謂冒唔冒犯，要假設一個客觀合理嘅人站係當事人角度出發，而唔係原告本身自己嘅個人主觀感觀。換句話講，如果一個人玻璃心俾人激嬲唔一定代表件事係冒犯性質

問題黎啦，客觀合理嘅大家，如果站係當事人嘅角度，有人like下你post，會唔會覺得高度冒犯？

頭盔：以上並非精密論文，萬一有錯漏，麻煩巴打糾正補充 雖然香港係行普通法，但係上面用嘅案例唔係香港案例，可能未必適用。有香港法律巴打的話請接力

隻狗真係被害妄想症

咁驚索性del撚咗個ig ac去囉

其實係咪克警唔識like點解呀，你知佢地幾高學歷㗎啦

睇黎佢好驚

死黑警，有證據就做嘢拉人啦
得把口，同何妖有咩分別
on9

老豆搵仔幫到佢

好撚驚，阿sir恐嚇

白卡警真係好叻

真係要轉介見下專業人士 唔係講笑

警犬pass 俾科技組，會唔會俾科技組啲人笑佢ig 影啲相咁柒？

一齊比萬幾二萬個like佢啦。睇佢逐個問到幾時？

IG 邊個like都mon住
黑警冇朋友架?

俾人like張相隻狗就咁驚係咪就快痴線
你叫一哥落order俾科技乜春組整個內聯網俾你班狗打飛機咪算囉 警犬 ip address

條友肯定係咁睇網上面有冇自己個樣，有呀！恭喜你

psychosis?

私隱條例好難告，唔洗驚！

做咩啫少少野就嬲爆爆

放得上IG即係願意公開俾人睇
咁我想知like又有咩問題？
定黑警本身身有屎？

要放你上TG 仲LIKE你D POST?????

佢已經痴左線

207

嘩，咁巴閉依加，相都唔比like，咁你咪自己del晒d相，做咩啫，係度發人難渣

Wow

身心都有屎驚撚到咁 仲唔係作賊心虛

like一like已經驚到咁
班狗真係癲撚哂

開名

like post都犯法 咁你老母都變鬼佬喇

申訴專員公署

你朋友唔啱啦 明知佢係狗
第一句就block柒佢就唔存在恐嚇喇

放個ig比海外巴打宣傳下

d黑警係咪已經癲左

不如放搵人佢上黎睇下

佢只係睇番你FB設定做公開的貼文,
你花少少時間設番做朋友或本人

民事關科技罪案組咩事？月

極醜惡

阿蛇驚到鳩都縮

黑到係咁吠 死傻鳩

我都想去like下

毅進仔係冇乜腦唔好怪人啦

我有個同事係前黑警做科技罪案，其實黑警d所謂科技好L落後，比市場上私人科技調查公司差好多。佢地check電話d儀器，我地早十年就用緊。只係外行人唔識咁多，死黑警講大d去兇人

Like相都屌 學咩人玩ig

like即係鍾意
支持者都屌

佢驚撚到shutdown 哂ig fb
使唔使咁撚驚啊趙蛇⋯⋯

柒撚到呢 死黑警 有料就做野啦 剩係識吠有撚用咩 屌你老母

成七頁八頁，連登仔都講唔到重點

條仆街真係恐嚇wo

樓主個fd都應該好驚wo

咩叫「慢慢同你玩」

樓主朋友即刻搵反佔中d義務律師check check告唔告得入，係就整封律師信同埋去警署報定案

以後樓主個fd有咩事，條撚樣一定走唔甩

點解咁驚?
唔通佢有份係前線打人?

佢連邊個unfollow佢都mon撚住，你話癲唔癲

科技罪案組 vs 帝吧
邊個會贏？

丿

好似毒撚mon 住有幾多人like佢status咁

官：原告人，因咩事提出訴訟？
：佢like咗我舊相啊

俾人like舊相我都驚呀
更何況黑警

身有屎？咁撚柒臭嘅

咁驚 玩內聯網啦

元朗趙蛇

push

Like ig相 = 科技罪案 聞所未聞
快啲deactivate ig先得，唔好引人犯罪

隻隻狗都有被害妄想

嚇到隻狗仔驚到，陰公囉

其實都幾令人擔心，香港俾呢啲情緒不穩甚至有妄想症傾向嘅人拎住武器周街走

咁驚刪帳啦屌

狗

未結婚，無老婆仔女
咁係咪含家死淨佢一個所以講野先咁輕鬆？

Like ig相都犯法?

已經痴撚左線

放條link出來
一齊like啦！

有妄想症就帽執法啦

班黑警真係廢到 字又唔識多個
野又唔識諗 理智又冇 精神又有問題
有3萬咁嘅人周街走仲可以陀槍 好得人驚

所以警犬其實係好撚自卑
唔自卑唔介意人地點睇佢就唔會連啲follower都mon撚住

ip都唔使check

liked

「真係慘」同「唔小心like左都無留意」有咩關係

like都唔比人like，咁放上ig嘅意思係咩
搏比人揾仔?

呢隻狗瀕臨崩潰邊緣

之前打j條片 條女死硬
克警一睇就知邊條女啦

黑警真係弱鳩智架喎

壓力大到誘發妄想症

執法者
捉人like

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

毅進仔唔知草木皆兵點解

好撚弱智，人地好奇㩒下又唔得
咁唔見得人就自閉，咪俾人fol啦

點樣10倍奉還呀
還番10個like比佢呀？

Like 你相洗唔洗whatsapp通知你呀？

痴撚線，依家啲狗咁撚惡嘅

做得狗 ，d智商真係on99

毅進仔咁撚玻璃心就唔好玩ig啦

contact都冇, whatsapp只show電話

做狗做到上晒腦
痴線

咁驚咪用返內聯網囉

屌po得ig就想人like㗎啦 咁又犯法呀？
佢咪叫人查囉咁威威 我驚佢俾其他狗屌佢on9咋
唔想俾人like咪del柒咗個ig佢

成功嚇撚死班狗
唔好unfrd 呀，繼續出賣佢地

本身就真係淨係like
依家咪俾人post上嚟囉
人頭豬

弱撚智

起底呢？

好變態，唔怪得未結婚無女友啦

死黑警

傻閪毅進仔

尋日福利局長好似俾左個電話，話精神困擾可以打去，快啲俾警賊啦

做得黑警啲智商都係有問題

玩返Wechat未算囉 黑警

思覺失調

證明到精神有問題會連份工都冇埋，佢會情願一直病

班狗仔已經傻L咗

咁多頁都未起到底
如果我係事主會好驚

明明係條黑警自己淆到仆街

黑警唔識法律 笑撚死

真係傻鳩嚟

頂
好似警犬版宮心計
講野硬係要有骨咁

點先可以告到佢 有冇法律巴打

真係可憐， 佢要每日mon 撚住個like 同follower 因為佢冇朋友又冇女， 所以一有人like 佢就滿心歡喜會係女， 點知

阿sir係咪主動要求犯眾憎啊？
係嘅宜家你達到目的啦喔

元朗趙x廷
踢波多過做警察果個黑警
tg有曬起底啦
發夢話佢老豆都係黑警
住元朗黑警宿x
讀tsw鄧小堂中學

分享一世平安

提高聘請黑警門檻啦
請埋晒一堆低學歷無知識既垃圾

點解個黑警會有你朋友電話嘅？識得？

有冇相 我真係想認識下趙Sir

做乜撚
已經想像到條黑警一路谷到塊臉紅哂
一路揸住部電話扮冷靜覆WhatsApp
以為自己講嘢有文有路
但其實成隻癲狗咁亂咁吠

邊撚個呀 放佢出嚟等我地like爆佢
夠薑咪全部都check ip囉
真係笑死人

佢做咩呀 like 野都犯法？佢自己弱智都唔好當人弱智啦 定佢又上左腦覺得自己就係法律 想點就點

ig 都閂埋

IP address 笑撚死
阿蛇
你識唔識㗎
叫你班科技罪案組學識上dw再講ip啦
仲有
黑鮑單嘢已經講咗
朋友之間互相些牙係冇問題㗎
不過些牙咗比外國朋友
而外國朋友post出來都唔會關第一手事
讀多啲案例再出來柒啦
學生時又唔讀書
搞到要讀毅進
讀毅進都唔係問題
讀毅進讀到你是非黑白都分唔清
做得執法人員又唔熟法律
抵你比人玩啦

警犬快D搬去深山啦

不要再用任何網絡工具了

佢係咪short撚左

要cap佢啲相
洗撚like咩

趙SIR 好波

PUSH!

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

啲警察智力係有少少問題

like都犯法阿蛇你無病呀嘛

隻condom用真電話號碼咁on9?

班友痴撚左線 不過本身都冇腦

講咁耐有趙sir 圖未

樓上

即係佢想公器私用？
用警察資源查自己民事野？
淨係講出黎恐嚇你都
都分分鐘構成 公職人員行為失當
市民應該向相關部門報案

原來守元朗公國 今日會見到趙sir比佢恐嚇

黑警要精神崩潰了

比人屌左2個月壞撚左？

ip係會轉......同埋連咗vpn嗰啲好難追到，我亦都相信佢哋唔會諗到依家好多人都識用vpn

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

俾左資料老豆揾仔未

咁撚驚死黑警

被迫害妄想症

好撚柒

你睇佢講既野其實知道無咩野做到
諗住靠嚇就停到人
起底拉左果個告到未？
嚇下小朋友或者得
無聽過有人因起底而要過堂喎阿傻

on9仔起哂鋼 仲想汁翻喳沙

幫推

朗聯雞虫黑警
仲諗住自己代表正義，真係好撚嘔心。
學左做人先再學人執行正義啦，警犬。

ip address已經o係上次不誠實使用電腦終審案中已經比法官banq

而家啲呀蛇真係好多疑

係咁勁就做左野啦 仲要whatsapp恐嚇

買外賣都要變裝先呀宜家，淪為過街老鼠一個朋友都無曬既黑警，突然會有人like佢既相仲唔葄雞到震亂諗野咩，你又係既

勁撚柒呀趙蛇

呀sir係咪癲L左

柒頭黑警

佢哋都知自己冇人性
人唔笑狗都吠

有冇ig 名 一齊like爆啊sir

可恥

犬真係無一個係無辜

好撚柒
柒到我唔敢睇

起左底未？唔爭在啦
佢都ask for ir

狗急跳牆
證明起底有用

學藍絲咁講
唔係身有屎怕咩呀？

又要驚又要威收檔啦

好彩我又未結婚又無仔女

[長文]人生最重要的選擇題

隻眼咁怪

民事處理啲乜？完全睇唔明

佢果張係咩相，like左呀sir會咁大反應

原來like 已經咁驚

咁奇怪 佢地唔係話好野做 人手唔夠咩

Like都唔俾？

原來讚好都係攻擊性武器

有相啦

隻狗扮唔嬲扮唔驚先好笑

仆街黑警咁撚串
你只係condom仔 炸屌你老母

嘩 好大既官威呀

比like不嬲都係支持, 咁都要驚 ??

like 都唔比

被害妄想症

個腦唔知跌撚咗去邊

我要告佢 佢like我啲相啊

屌你仲遮電話number

抱起你來屌

傻狗

幅相唔like得咁做咩擺上ig 呢啲on99思維真係警察先會有

律師 休班驚

：我要民事告條友！
：請問想告啲乜？
：佢係IG like咗我幅相！
：um⋯⋯
：我一定告死佢！
：你唔想佢Like你？
：你點做律師㗎！依家佢like我IG呀！係IG呀！好撚危險㗎！你識唔識野㗎！
：唉⋯⋯
：香港依家無法治㗎啦！咁都告唔到！班律師食屎㗎！
：再見。

LIKE IG / FB 等同大殺傷力武器

但我190磅我怕係我反轉佢屎忽向西

垃圾狗

有病, 人地like你都咁大反應就咪放上網啦on99

毅進仔真係好撚柒 個陣浸味 睇佢打字已經feel撚到

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

班狗痴哂線

Like = 放你上telegram
放上telegram 洗唔洗like 左先放得呀,呀sir

張將狗眼key落個人到係怪啲

其實佢應該係屌緊比人擺上tg起底
但比人like舊相都唔得？黑警既社交圈子已經淨係得番黑警同黑社會

癡撚線有病就睇醫生啦

有病就睇精神科啦

正 仲要着住警服屌到佢嗌晒唔好

洗唔洗驚到咁究竟有幾心虛先會咁驚？

警察開個內聯網咪算 個世界其實都冇咩幾個真撐警

一係收錢一係廢老 唔撐得幾多年

Whatsapp執法？咩玩法？

如果佢真係告民事係佢自己燒錢
人地有錢燒咪由得佢lor

佢純粹恐嚇下你

睇極都唔明隻狗講咩 係咪我問題

怕黑警

趙sir~人渣一名

佢點知ip呀 唔好比佢嚇到 ip佢都未撚知係咩呀

笑死

黑警恐嚇市民 罪加一等

咁小氣嘅 俾個like都咁惡

佢擺明唔ga人blue tick佢

趙振廷
Like相都唔比就咪撚再用instagram啦
好似你個facebook咁 咪撚用算啦

但係佢有屋企人喎

真係好撚7呀屌你老母

個乜柒趙壽頭，好大陣柒味

既然係民事，憑咩動用警隊資源查人ip ？憑咩叫供應商比資料？

民事要錢的, 燒錢一樣,快啲叫佢開始個程序

係咁講 ip addres
ig 肯俾個 log 你先算

科技罪案組啊，有單 case 想搵你幫手
咩事
有人 like 咗我個 ig post，我想民事起訴佢

你唔好係到嚇鬼啦
好撚驚 屌你老母

唔俾like就唔好放囉

喂屌唔好再問喇，趙蛇狗嚟架咋邊度答到你
趙蛇走先，呢度我幫你頂住

佢好驚比人起底

好心佢啦 以為自己好撚大權咩 check ip 又點啊 帶隊上去拉人咩
散仔黎 真係得淡笑

驚咪唔好po相

員佐級不嬲最惡 可以反屌政務司
趙sir身為底層一份子 想做乜都得啦

不如劃個島俾佢地自己生活。喜靈洲唔錯

屌 真係笑左 依家啲毅進仔真係無腦

科技罪案組

嚇鬼呀大笨象

真陰功，咁唔見得光咪唔好學人玩fb囉
又要驚，咁咪唔好擺相上去囉
擺得自己制服相又唔俾人like
份工唔見得人？
以前就話黑社會同做雞唔見得光啫
幾時連黑警都咁唔見得光
做咩啫

法律唔係呢d 警察部底級員工玩架

Like張相可以點民事？？？？

嘩好惡

驚撚到呢個地步

開名同電話啦

使唔使驚到咁

Po上老豆揾仔啦

要偷你相玩洗撚 like
佢講野之前有冇用腦

一早比佢block咗睇唔到趙蛇風采

做乜啫 ？黑警又發癲

Pish

睇黎POPO既壓力大到就黎崩潰, 分分秒秒都驚比人起底. 老豆搵仔GROUP做到野

條撚樣識撚民事，on lun 9

唔想被人like就唔好po啦
為鬧而鬧

like都唔得

所有放上ig/fb之類社交平台就係open to Public 啦 驚閪咩 你叫佢直接做野囉 駛撚問長問短

笑撚死 癲狗真係癲狗

rank and file grade亂嚟唔係第一日知

全民like阿sir

發神經

做咩要加個sir字

正想問
何況你一世單身咩死差佬

警畜我而家屌緊你老母呀
CHECK IP，講出嚟係咪笑撚死人呀傻閪
讀書少JA唔代表份人無腦無邏輯㗎化
想放你啲相仲LIKE你啲相咁撚得意？
仲有LIKE完可以即刻取消㗎傻狗

黑警宜家壓力咁大 容乜易一個唔小心呑槍㗎
唔好呀！

cls ,俾個like都要俾人審

睇到都覺得尷尬

既然佢咁驚就成全佢啦

又話唔係刑事，又話可以話商罪科，商罪科可以處理民事？

笑死人

狗樣

被害妄想症
瘋狂like晒佢d舊相啦

Like 又唔like 得警犬不如你地唔用ig facebook咪ok

連like都可以諗成攻擊你
你仲敏感過呀守護神基基sir喎

用內聯網算啦痴9線
Like張相都發癲

查到ip未??

依個係咪元朗遵理足球隊隊長趙震廷？

佢真係毅進仔尼 大家唔好笑佢啦

問佢飲凍撚水有冇得check ip

弱智毅進警

km

頭起底重會唔會like呀？ 警察真係無腦

Like個ig會俾人起到ip，我都想見識下

俾人like都驚 警犬係咪就黎崩潰

好撚驚啊 警察好威啊汪汪汪

又未upload, 比你有個like既Ip 有咩用

吓 阿sir自己都like大波圖啦
人地like下你都唔比?

嘩,師兄依加真係威水,又比人擺上黎

on9
放telegram 用cap圖架嘛
用like 架嘛
係呀係呀
like下就會自動將你啲資料傳哂過老豆搵仔channel 呀

審問有無like 人相

ip address就係證據

你犯左罪
你地址就係證據

好似達哥咁痴左線

朋友圈子入面有幾隻癲狗
得閒撚下狗都幾開心

好笑 啲狗既智力去到負數

想出位咪講

唔好再柒啦 打冷震喇

佢地咁撚驚，可以尻加佢地ig吓尻佢地

bump

拉外國巴啦死黑狗 柒下柒下咁

你哋like大波妹舊相人地又想報警囉

佢係咪傻左？？？

我話俾你知 你咁樣係唔會令我驚嫁

搵唔到
改左名？

唔怪之得冇老婆又冇仔女

毅進仔

無得比dislike先like啫

like ig 犯左邊條法例呢？
要ip 比埋你又點話，想知告d 咩

黑警啲權係做呢啲嘢

毅進衝出黎柒

今日出元朗 睇下見唔見趙sir先

搵人起鳩佢底啦

公開佢電話啦

起底真係好有用

咁咪唔好玩ig囉

難少少，比人調走左

未結婚
冇仔女
有老豆老母啦掛

做乜勁

民事起訴 點解又可以搵科技組check ip?

我果陣睇到都黑人問號
D警犬(毅進仔)係咁上下質素

乜趙sir你好撚驚咩？
唔洗咁淆底喎

搵曬呢嗰黑警like 過嘅相
然後問佢喺咪知法犯法
叫佢去自首

下次佢地證供：你好人好姐點會住元朗

其實啲黑警係咪覺得自己咁樣好撚型？

佢嘅說話間令你有唔舒服已經可以玩啦
邊隻字 毅進仔

d警犬真係痴哂線 遲d一定要清算

dllm
摭number jm9?

建議搵搵法律資援
如果需要時可以課少少金畀你

驚撚到瀨屎

查春咩
人地ig個母公司係fb
Server又唔係香港，想點查
飛去人地國家話攞左搜查令啊

唔like 得咪唔好擺囉
有精神病

on99

未必有老婆仔女 但一定有老豆老母 你話啱唔啱呀趙Sir

好大嘅官威

好彩未結婚無仔女?
放心啦 你呢世都唔會有

而家D狗狗成身都好敏感呀-3-

黑警做嘢囉
查完一大輪告唔入搞著啲「伙記」咋嘛

睇完成堆黑人問號

放得IG嘅嘢 本身已經公開咗 唔構成私隱 唔會告得入

我係你就唔好覆佢Message

利申 識少少法律

屌你做警察預左有危險會受傷架啦

最後個張好似比你地自己人扑喎
定係趙sir 想做25仔打自己人啊

洗撚驚佢
直接話唔係太熟
唔好亂Wtsapp我
唔想被人以為我與毅進狗為伍

覆佢3隻字汪汪汪咪算

呀sir想大人？但完全冇呢個效果喎 睇你講嘢都知你冇乜料 柒撚到

輕輕一推

做咩啫你
有病睇醫生呀嘛

做得陰質野多？
Like都唔畀？

電話呢？

【 39秒冇成本救港方法！！！】

無老婆仔女 咁有無父母親戚..如果全部都無就威啦 死剩種

老豆搵仔啦

PUSH ON9 黑警

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

智障就like哂佢咁多張 瘋狂彈出彈入

有電話未

驚撚到呢
接埋放工會唔會瀨

d狗真係好痴線
個個精神緊張
傻撚左
咁驚咪del晒 d相佢lora